求原油股介紹

想買原油股撈底

事關剛剛同普京食完早餐 佢話同沙特佬同美國傾好左
會聯手出一個廣告話d石油搽落個心口度就可以防肺炎
原油會變成居家旅行必備良藥
仲應承會推到油價上2000美/ 一桶

3175

thanks

留意返佢係etf

我想問佢中間好似有4-5%溢價, 食水算唔算深?
還是有一些是直接買原油? 或者少啲溢價?
Thanks

係就好啦 近排撈左啲 OXY

386